[五一黃金週活動細節] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (301) [選民登記]第一次1001

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

Lm

LM

lm

@beeeestdjdjd 絲打
同你換埋劍齒虎身體可以嗎？差呢個

係時候瞇下邊個黎露營

猩猩留名

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

第二第三

反轉

刷多兩個外島就返工

留名

新手留名

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

新post留名

你咁少飛唔會夠玩
今晚睇下有無機會寄啲比你
好夜返屋企

第三就出貓

大家幫幫手睇睇有冇漏
P牌第次1001

你最後幾多次出彭花

周之翔
點解

第三唔係都搶手咩
定你想刷咩類型

唔好問

LM

扮左陣工又可以蛇一陣間

隻松鼠好靚

63出珍珍

我係活動打手及親善大使呀蟹
有無人對#1活動仲有疑問
我可以幫手收集返比鯊巴
簡單問題我都可以解答
Quote呢層問先睇到

唔關事嘅問題唔答

松鼠

蛇

一隻雀一隻喵嚟㗎師兄

你惡唔惡

紙箱sofa唔會有人有興趣學架啦

好撚惡

唔好回頭望喇

松鼠黎
貓條尾粗d

好nice啊

我個島本身已經有兩隻元氣
諗緊要唔要

推

扮工萬歲
打機有理

分別動物障礙症出現

好難忘記 不要忘記

一定唔惡

最後要左咩？

差細紙箱就齊

我三隻 所以棄咗莉莉安

可以阿 寄比你 你講多次你島名

無動物走！無野做

莉莉安都棄

彭花

松鼠變貓

要多謝我啦

果條線畫龍點睛

個名遮得好
btw，唔要美佳

留名, 香港人黃金周橕起黃店

你好，啱啱已經加咗你朋友(叫XXXXX)， 希望可以接受申請， 新人啱啱開始玩隻game，想識下朋友

條線

好有神髓

真

想要仔 同埋個島已經有兩隻兔

點解又係尖撚
唔要啦

你講得啱
下次投死你先 等你可以抖下

有撚排BIN

鬼叫你買ring fit

頂你啦 我講過既野你記得要做

咁架咩

第三得意

你今晚幾時再做

點解你咁惡

我係親善大使

條線好仆街

血癌已帶走莎莎

大家既焦點都去咗條線度

笑死 遮啲唔遮啲

想收買我

離絲棄養

絲我開緊島 要唔要入來
想要大眼魚龍身或者你慢慢寄都得

屌，第四係圖都唔撚駛貼大家都知佢個名嘅，
阿保

我都估到自己好快會心諗早知要美佳，點知嚟得咁快

NPLM

依個真sad 一有人接 再見唔番佢

收左我機票你估唔洗做返d野啊

我收到了依家先check到

睇名就知惡，那裏親善

呢張泳池椅黎

4兔島繼續儲兔中

野就一定做
啱唔啱你心水就難講啦

順眼嗰D畀晒D女仔我
收工先再刷

女唔好咩

無人接我隻豚皇一世都見唔返我果隻豚

笑死

唔好意思
諗住放沙灘
叫叫下就變咗沙灘椅

邊個開狼人場

叫左你唔好放佢走

之前隻隻都女仔
諗住今次刷返個男仔

留名：
今日第一日玩
見到依到小圈子啲人好惡😖
成日做黃衛兵屌同路人好嘔心囉
我低賣高買又唔得
攞著數又唔得
Sor9
其實平時唔講野
都係fd講我知
我都係返巴哈算喇
#一張機票30萬

我已經全女島

p牌仔黎
del得

我都有

生菜

你個死人頭 而家開始轉針你啊

返巴哈

唔該 即del

你本身都針緊

想買白菜

黑妹唔準蝦游

你班友仔

又掉人去第二度

低賣高買定低買高賣

等睇得返個位數嘅時候

個場主閂島

依家冇lu

好似真係偏多女

靜一陣 #4喇

我女女島
食女王伏特都走埋

抽唔中

逗住！

打錯字

我想賣西蘭花🥦

你咩意思

明明就你地成班癲佬蝦我一個

黑人準備比人圍毆

巴哈都Nice過你哋小圈子連登

有冇加魚肉

聽日去拎攻略

佢恰我

蘿蔔aka大頭菜aka大白菜aka生菜

emoji

游b 你都蝦！

你想逗邊

或者魚肉翅都好食

死火
走先
大佬又要屌人

紅戰士

尼姑 你搞乜

唔好笑人啦

有排bin應該就一世了

佢呃我機票呃我感情

我睇左 ---> 走火

以下化石全換腕龍尾或者你有咩傢俬想摸可以睇下我有無
我差腕龍尾就齊啦

你解釋到邊度似生菜就唔笑你

動森攻略本到咗貨
一陣去拎

好耐都冇食過

游絲要你d機票，你執到啦
你自作多情咋毒撚！

又一港女島？

尤嘉莉幾q

我都收到 sms, 勿相認

笑下先會變熟

5月6前要拎

一陣見

㩒太快㩒埋個emoji

呢個post有認知障礙唔係咩特別事
唔洗太介懷

又唔好咁癲

琴日松鼠係貓
今日係生菜

動物認知障礙
蔬菜認知障礙
仲有？

講開咩先會有西蘭花禁

我明

開島比大家種下樹先啦

佢進貢比我就差唔多

有啲彈數已無貨

我打完西蘭花就出左

琴日行過唔見有既

進返俾你

我上次去得番第一彈

你再講無朋友嫁喇...準備單機啦

惡人認知障礙

無訂

抽張大吉/ 0o0比我

借比你影印

從此以後就成為生菜巴了

人名認知

我見有人share 詳細到連節目表都有埋

hi 生菜巴

本身已經三隻元氣 再收真係港女島

冇人性架 我深潛算

3點食TEA
食乜好!

邊個係suxx

千鳩幾頁既字典

我留左句thx 巴打就走左

真心 多謝巴打

氣炸鍋整雞翼食

薯條

借俾我J下ok?

要賣趁手

你以後就叫生菜巴

咁快就有朵

而家隔籬po已經全部收錢賣菜

好似冇咁爆我頭先先賣完生菜

專心走菜啦你

張生菜! 易記

你可以出多D聲了

你放完菜搵我

琴晚整左CP

肥婆姿勢100分

你真係肥..唔係扮

張生菜

雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜

要出街...唔送阿

我半山

屌影完變左四隻一齊做

#385

唔好射野上去就ok

好想睇

生菜包

射芝士

明明四葉都食 係要攻擊我

啲西牛幾Q 唔知點解陳巴咁抗拒

邊個POST

有啲黑松露喺上面

張生（食生菜）

sausage roll

兩個世界黎
隔離po啲人都唔會過黎傾計

我都想買, 但日文真係有限度得太緊要

四葉妹妹發育時期

但我走左過去賣菜

比人針好慘

白色濃濃的？

久唔久睇一次都會見有啲白痴問題

我唔同你講野啦 成日攻擊我

我小妹黎

你做乜炸雞翼阿 ! 下次唔好喇

聽唔明

食多啲 小朋友要肥嘟嘟先得意

動森好多假名
淨係d傢俬都要load一load先知係乜

要唔要啦啦隊衫

啱啱都見到

岩巴好識食

好多名都無見過

係囉, 仲見到要2金添

呀!! 我仲有2轉, 諗住搵2百尾3百都放
頭先仲要比人恥笑我300都放, 不如唔好入

各位觀眾！

你都無

我唔會信你

咁都要恥笑

班傻9 下下500蚊走 咪得幾轉貨仔'

主線任務

張圖，好面善

果d收錢賣菜真係

300放有乜問題
放600但一轉俾1金咪仲貴

頂 岩岩cap㗎

有人肯俾 無計

都唔知讀嚟做乜, 讀完個N4之後見到假名都好似唔識得佢地咁

你整張公廁潤先啦

唔登記將獲得睫B一個

有冇人想學 不過我執緊島 個島好7

點解要係小睫

小睫。。。
見到都即刻散水

但先前個邊班人, 都有係呢邊講野
當初我仲係個度開過逃生門... 除咗有人偷手信之外 都好正常

尋日有巴打570都冇收錢喎，今日又變成咁啦

小心身體...
買完氣炸反而會食多左垃圾食物

條link係用黎check選民資格
登記左都記得睇睇

我都係捐錢唔玩算

生菜巴有商場咁勁

講真300幾其實都幾夠
個遊戲咁多錢其實唔係好使得曬
我之前放唔到都係放200幾300

係囉, 琴晚我見有絲606 場都係無收錢
今日唔知做咩事

乜你咁架
有廁x陪你一team都想走

笑死 用小睫

商店 頂又打錯字

求教
我都想起座商場

死拎？

有冇得開島參觀？

我已投過無數票

我有卡

佢真係好搞笑

生菜巴好似玩緊第二隻game咁

張生菜（有商場）

睫B藍到發紫

IFC

見過起碼兩次有人隻小睫要走

但次次都無人要

無人問嗰陣時睫黨先上水

SORRY轉左

我以為你講廣場原來係商店

專for跳樓

1個POST 錯2次..
上位了

又進化咗

睫B先有noise

你係咪想做低王子成為動森po 吉祥物

唔好講去到6百啦... 4百5百場淨係撞入去排隊又唔知走唔走到, D時間都係到啦
300放好差咩?高於1倍啵
門檻去到咁高自己辛苦就算啦, 點諗到咁都要比人串叫我唔好入貨好過

4百UP我覺得真係睇人品入唔入到, 我寧願賣平D唔駛蟹貨

假架啲睫黨

以後跳樓搵生菜巴

暫時仲係唔捨得本身嗰幾隻走住，已經有三隻話想搬，每隻留咗一次，下次再講先bye bye啦

之前有次開post果個貼完段字
隔2個留言自己就收錢

1641 8724 4415

一陣出街 返嚟開島比你地入嚟睇下

岩拎 推得

點會呀 唔好嚇我

想換
花園鑄鐵椅

我有
樸素木製招牌

呢個我記得好肉酸

有無方法可以聯絡到活動admin ?
或者admin 研究下會唔會有博彩成份，總之唔好比位人入

仲要係開POST 個個講

CHECK左 , 更新左住址了

第二個post已經變左#1叫人唔好收入場費
#2就收緊
#1.2係同一個人

我仲認真以為有咩新嘅整島方法, 可以整商場
笑死我啦

點解咁打意

比機會你交流咋

去左嗰邊就無返黎

個島免收費入

入商店就放低機票喺shop門口

Thanks

cls

又搵肥婆轉圈

我有 腕龍尾

想踩下你D花

肥婆

又唔著衫

真係好可愛

我執晒d重覆野出黎
又準備送晒去你度

縮開你隻腳

俾曬你啦反正我差佢就齊
我執一執嘢開島？
大概5分鐘後？

我見到上次啲野仲係到

留意到草莓慢左半拍

好

西惠：成地野，扣分

樹呢

繼續
公廁DIY 同 化石送貨上門服務
@LetHerGo絲我留咗兩舊屎比你啦

四子巴！多謝你嘅手信呀！

有冇人要學金盔甲
我又有鄰居教緊

肥係咁

肥得滯 轉唔郁

等我將d野送晒比星月

有啲正

小小心意

點解咁聽話一齊轉？

召喚星月開島

好得意

im ready

搵幾個Gym撚圍住佢 逼佢運動

你唔係訓練家?
你隻寵6V就得

Mega進化

人類總要.jpg

朝早場
condom都做唔到

我8點比早更

極巨嫁啦依加

可唔可以留個位俾我 你想要咩手信

有分別咩
我真係睇唔出

想學

以為寵物小精靈

大既係咪都釣左先

你出動了?

鱸魚震ready

有有時會長啲 我跑過都會自動停低試下係咪貴魚

屌

唔開比你

加一佢後面有啲釣緊時無show 魚樣
我以為係普通魚點知出大大魚

以後唔買三轉咁多 好麻煩

召喚404巴！！

睇唔出

乜你咁ga!

我都無貨

我4都覺煩 真係除非自己/熟人放

渣ga

我開比你？ 但唔準種樹

一到星期三就恐慌
已經賣晒

唔係留fc咩
btw 個tg

種花ok?

渣ga
String hold

開未 I am ready I am ready

星期三賣哂，un un腳過週末

我認

可以 你想嚟叫我

上面有個人都係咁
百事有可樂

加左你
V字頭

好嘢係再大少少覺得好似大過平時時就係好嘢

原來整diy可以約時間

真係跟住廁所張圖整島

搞咁多 釣左佢再落魚糧啦

等我執埋d重覆野先 好拿多

Hold到星期六

有冇人學鐵板地板
cheap嘢嚟

見到

你幾多貨呀 聽朝做早更

我無搵佢

朝早都制呀 你聽朝幾點開 我過咗第四期😭😭😭

都唔比你嚟

又unfd

我盡早啦 到時睇左幾多先
燈到200點開

好少 得一轉幾

開左朋友島

加左

有冇人大頭菜高價

隔離有賣菜po

無呀 佢掛住放菜 唔理我

我帶4粒化石

咁樣叫偷喎
你咁冷靜既

我食埋個靚tea就參考下廁所張圖

大過平時會係鱸魚

我

我想學

租卡

偷游老闆 D野係咪唔識死

幫推橙裝

我開島 你過黎

呃人錢? 唔係要3日咩

如果一條大一條特大喺隔離會分到

單丁一條好多時分唔到 釣左先講

黎緊

唔嚟囉咁

邊個買蘿蔔 唔比錢

我話唔比河馬嚟 又唔係唔比你嚟

巴打咁好人

痴撚線，代客拍卡

我要做好人 日日送4件禮打動佢先得

河你XX
UNFD

打和好無 你都成日嚇我

之前我講笑話企係信和門口50蚊拍一下
真係有人做

其實都分到既
不過都係有理無理釣左先

要不是我賣菜比d狸貓
間商店早就執了
仲要我比錢?

第一次error 賣唔到 之後入唔返

TT 啦我估

係咪你黎

連續出黎見3日

Me毒撚 唔敢做企街

拍3次 150蚊.!! 女既FREE

有人偷你條橋
錯失左個發達大計啦

啱啱送化石位絲打可摸耳揾揾我
Present 緊未留到fc 就1001咗

同麻兒既關係邁進一大步
識叫我名了

點拍先

朋友

佢應該係參考左你嘅寶貴意見

留咗比你 我開完會開島比你?

你開個post話40蚊一次啦

唔怪得我咁窮

accept左

同男既就啪啪啪

今晚有無人可以開場比小弟走貨捐錢

唔會發達 得50蚊次

佢今朝多謝我

拍二下回返抽卡錢

唔係拍三次先得咩？

開名啦

找不到對方

三期先黎裝修

幾時開先咁

遲到既三期（圍板）

等緊眼寶

有冇人仲有復活蛋嘅DIY產品或者素材 想收
想要床舖、燈串、地墊同柵欄 嗰陣未開始玩
感謝

好狗呀屌

你少啲串佢應該得

尋日送晒比豆狸

好多人會樂意幫你

果時一次過食晒復活節啲野靚咩

Add咗

Ok喎

賣曬俾狸貓

勁樣衰....

可以代工

加咗 K字 開完會比你

有冇人有大量扇貝殻

留咗一堆
今次發達

你要幾多

唔該晒巴打

雜妹我黎啦

點解日日有人想要貝殼
成個海邊都係 一陣又出一次
係咪打個機懶到咁

蛋有 diy無

去黃店食飯可得指定動物，好似幾好

懶得執掛
我自己都係要用先執

諗住有啲咩特別野最後得隻公仔

用咩收

草同殼我慣左執定幾set擺街

成日執到沙錢

去藍店度癡小睫

到時100間有97間係小潤 3間係檸檬娜

想整野咪執
執一陣有啦

每朝執星碎順手執埋啫
然後扔入倉 等貝殼任務先賣10個沙錢

你呢個係fc？

有燈串

佢分幾種嫁，我日日執先得10

我之前執到爆左倉有啲嬲拎左去賣

有一間係小睫

不推文
樓上幾個都冇用

檸檬娜

其實係 執一轉唔夠
搞下其他野返轉頭又有

係！

我想要海螺 好少出
又想整好多喇叭 唔好咁惡啦

有冇人學

咁我要你fc

沙錢=公廁

HTTP KOALAV

而家新機既FC都係咁

咁好嘅

tg唔使了，比pw你直接入算

準備黎dum垃圾

難分真與假

同佢熟左會變送禮勤

裡面會係咩食客

絲打下次記得用不推文啦

你想佢執

呢個真係唔會整咁多
個死人螺難執到

上次整一個都好似執左我幾轉先夠數

隻不倒翁係高汁 兔npc好似一隻恐怖game npc

日日都送

佢唔比我入

5517 4453 6898

等你學左幫整

真架 我尋日有求過海螺

佢送送下唔送

你又做左d咩黎

2144 0214 3348

不推文

成個活動最高汁係蹦蹦同不倒翁蹦蹦

鑄鐵花園椅有無人想學
多人先開場

好sorli，新人報到

想問下你地水壺同鏟果啲道具係DIY定商店買

開了

擺一SET係店門口
有任務就去交

勁難執囉 有時朋友度見到都會乞

可以跟嗎

係長個張 定單人位個張

話我恰佢

歡迎

我送左幾日停左

呢樣真
食多左好多炸雞翼, fish n chips

有得diy 懶會去商店買

不推文呀
你幾次㗎喇

第一次見有人乞 寄啲比你

Ok

你死啦 方仗份人.....

呢樣好似係長

我想全島貝殼喇叭
我要佢地周街唱歌我聽

應該係單人個張 sosad

一入去種樹姐
氣炸話佢無話四葉

生菜記得用不推文回覆

遲下拎到花既喇叭我量產算

貝殼不了 整死人

菜生 你都要不推文

長係長椅

無可能！成日彈碟，勁煩

百合？

長既想學
用黎擺公園

我冇留意你個島邪

種樹
要種強

竹喇叭都好睇

本身都無彈
你講完之後 我2日彈左3次

睇返樓上密碼，好多人加唔切

絲打記得用不推文

想死 就嚟嗌咗成頁都唔理人

好pink

有冇人有狐利可以買畫

而家朝朝早都要去考試 完全睇唔到朝頭早大頭菜個價

有幾多
用嚟整貝殼噴泉

俾啲掙扎

唔記得左

我日日彈撞鬼了

你！見唔見有人叫你不推文

57塊

想學公園嘅最後一塊拼圖

邪島

絲打記得用不推文回覆

不推文 唔係既屌老母

你都係！叫咗你不推文喇

我都想黎學

樓上睇密碼

好惡 又屌人老母

要石獅子嗰堆人太多加唔切，比密碼你地

戀戀啊

呢件衫好恐怖

一定係佢忙住車衫

係花就得喇
ALLIN落花園到

Me too，無再送

你

想跟

我冇彈過碟喎

菊花坐墊

想學淨係玩咗三日，乜都想學

得，打密碼自己入

點先可以同佢進一步發展感情

我真係未學架

巴打不推文回覆thx

我好想要佢張檯

你識唔識不推文？？？？

邊位巴打入黎發現入錯島到悄悄回去?

叫極都推文係咪假膠

佢仲賣緊頭先已經見到佢

原來開左島?

好啊 唔該曬島主

係呀

我未入佢已經賣緊 我差唔多賣佢仲賣緊

好彩我得返兩轉
再一次多謝開島巴打

不推文唔係基本禮貌咩
咁多人都做唔到

見到了⋯⋯sorry

點解我食個tea番嚟就變成咁

我懶得買咁多 所以得三轉清曬了 多謝開場既巴打同阿姐

乖

嗌撚咗幾鑊 好彩你識喇

啱啱係咪有個大頭菜賣三百幾蚊丫 搵唔番個個人

啲動物送咗兩件俾我，真係好醜

但我好似冇乜嘢可以同你交換
新玩無奈冇辦法

有駱駝賣毛毛細雨牆紙 白朱古力地板

diy有壯壯親自教既假樹道具

有無巴絲有興趣

屌 我有了

特登著去同gym撚講野，佢無反應

比gym撚著好過癮架

搵唔到

完全冇印象
唔識講
熟嘅其實唔緊要
但成日都有啲陌生嘅面孔要呢樣果樣
唔係唔肯幫人
問題係我地又唔係無限資源
大家一樣係咁打機
佢地冇嘅野我會冇啦啦有？

邊位巴打驚名叫 泥沙
入黎話發現入錯島跟住悄悄回去?
攪到依家我家風杰停左手冇教diy

朋友嘅哈姆日日著

你係咪島好多竹 moxxxxxx島？

邊個戇鳩自己認撚左佢喇
入錯房重要悄悄走

del frd了

RE左都唔教?

都冇教

有個叫泥沙嘅去咗教整石獅嘅島
跟住斷咗

白朱古力地板

但係冇收埋張diy枱 陣間再睇下

想嚟買地板

係我 唔好意思。。。唔知你學緊

有人斷線🚬我加fc，你地search島啦

佢個名係咁 但其實一啲都唔白朱古力
有興趣可留低fc

歡迎提供FC

試下-

fd場已開

我想過黎放丫
SW 8208 0715 9016

係我 我唔小心入錯 係機場走架。。
以為冇事

機場走是常識吧

去人地島唔悄悄走是常識吧
同埋
不推文 謝謝

唔怕 個位巴打都係黑人

等我攞去送俾個friend隻阿誠先

你想要邊張？ diy檯？我除咗床同鐘都有

上次都試過有人俏俏回去
我睇會停咗手但d fd嚟睇佢仲整緊
可以揾本身唔係島嘅睇下

唔好用emoji

8446 2859 2486

我係用機場走架
但唔知都有害左人

再炸多次島可能就出翻黎

斷線罷咗工啦重入驚都救唔到

added

依家再開

咁你應該係斷線

你死啦你
得罪hodor
日日收猩猩海報啦

嚇咗嚇

機場走點會彈返我地返機場重要回溯啊CHING

嚇撚到你唔記得不推文

你係VAN呀麻

我係用機場走架
因為入錯島 都知自己衰左
有入機場走但都害左巴打 sorr

同光雄一齊非禮儒林

第一時間都想起你
但你又唔係呢個ID

開左島？

del左點寄

好大可疑

啱先有人斷線，鄰居已罷工

sorry大佬之後會記住！

機場悄悄走

我都以為係你

想去呀
5517 4453 6898

拎jor

係啊

可惜

sorry 我應該係炸場撚

重唔重

對唔治之後記住

van泥沙我記得既

Ok，以為煙emoji會用得sor

想睇厚度

咁快！我仲未有聲氣

又唔重喎

我明明瞓咗教

屌 真既話都幾戇鳩 差兩步都唔行下

仲諗住test吓佢整到幾個鐘

準備去信和代購比人當水魚賺

我瞓咗教啊唔關我事

開返島啦 風杰好好人 唔記仇

我唔會懶到用-走
因為岩岩一出 人重係機場
希望信我

我都想撚本睇下
全日文有啲卻步

關島重開唔係會有返咩？

睇圖都值啦

咁撚厚

好厚

好彩巴打強調驚名

千幾頁喎

小癲

好想買好正

慘，學唔到，下次有緣再黎

可能真係咁啱走嗰下斷線
利申試過

字典黎

cls 我望一望字典
仲厚過兩本加埋

佢好得意啊變咗識郁嘅熊

成日上黎伸手要呢樣要果樣
又唔見你幫返其他人
呢頭成班人捐緊錢搞五一活動
果頭你班人乞野
知唔知醜其實？

想買本攻略本黎J 順手練日文

掃曬咁多頁再聞下陣書味

我直接熄驚重開完都無未斷之前都未罷工嘅

讀書都冇咁認真睇書

厚撚過本字典

聖經

真係比我想像中pink

點解你哋會咁驚訝本野咁厚？
以前嗰本都係咁

唔知

第一次玩

唔係應該當咗係你

好，個鄰居好似整親啲diy卡都幾好

因為有啲無玩過先代

瞓醒發現自己比人鬧

下次我又悄悄走

join

聖經都冇咁厚

有頭髮好過莎莎

孤仔幾時先有貨！！！！！！

日森訂啲人又話唔運定乜

重開左啦

上個禮拜已經有外國yt review緊呢本野不過個封面唔同樣

我會屌到你菊花爛

無玩過

有唔同機構出

正

我個島都有美佳都新搬左黎

日森運費同本書差唔多錢
我諗住叫屋企人喺台灣帶本返黎算
又唔急住睇

另一本係電擊出

你覺得星碎好冇，同埋諗緊整d 櫻花袋

本書洗唔洗幾百？

想要狐利amiibo唔知幾錢呢
我想要大量奸商poster

係，好彩佢有留頭髮

日版美版咁？

上訴駁回

佢好撚sweet 好撚嗲㗎

唉

正喎

其實咁大本野只係百鬆

都預咗

都預咗 有限聚令點會俾遊行
唔理 我行街姐

1650yen, 有得退稅

咁運貴百幾都係400內 ok呀

其實練唔到
除非有少少日文底
你預睇圖算

諗緊買邊本好

第一眼望好似垃圾桶

屌邊個仆街悄悄回去啊

識唔識咩叫機場走

咁大個機場擺係度裝飾黎?

少少指幾多先

隻驚係任天堂出定係電擊出

可唔可以嚟學？

就係運費都要成百幾嘛
咪會覺得齋買書唔抵

係咪我斷左？

你講其他？
都係個句 笑話，法治

熟50音
睇唔明意思識得打日文search

黎啦

一言驚醒

我仲未搵到壯壯間屋可唔可以嚟多次你個島

但係都想睇字好多背景資料

我唔知淨見到有人悄悄回去

宜家壯壯無教diy了

你夜晚得唔得閒拎張diy

威威係咪仲有一件要比我

對唔住大佬

冇計 本野厚到咁

你班猛男執夠樹枝了！

得呀，尋晚召喚咗你但搵唔到你

太多片假名

信和會唔會有得賣？

睇唔明日文咪開Google翻譯app影住嚟睇

呢度個個都小妹

壯壯宜家無教了
好彩我有多張diy卡 可以寄
下次唔知動物間屋係邊可以check地圖

入面嗰啲好似廢紙
擺喺office到扮廢紙箱

琴晚手痕轉咗日文睇驚
睇撚到我
不過d對話多變好多

唔該晒你

我琴晚忙緊功課

要練真係要聽同講

未買到牆紙可否嚟多次

office有木製廢紙婁 靚d

預炒價

唔記得你game名 可摸耳比個字頭/島名

砌島砌咗個幾禮拜先砌到3分1
逐日搬啲屋去沙灘擺 跟住舖地 起橋/梯咁
好充實

Btw 砌完/砌到一半想請啲巴打上黎玩或者畀啲意見邊度可以改良

可以啊 我1650開多次

好多item都片假名
不過讀出黎都英文
反而會易明

你識50音都冇用 你唔識詞語都係理解唔到 內容有冇漢字我就唔知喇